［突發］屋企無曬口罩

sos sos

買重醫療保險

我有，廿蚊一個放俾你

想落街食個夜晚 點部署

師兄邊頭 近嘅比啲你

7仔係咪有

係，5蚊個，快啲買返個

防唔防菌架

500蚊盒astm 高防

［member] amazon買急運香港［/member]

借住個bra畀你先

防 不過冇貨了

Which ?